7月去邊好

7月中有十日假
想陽光與海灘
諗住去Palawan但係個個都話勁落雨唔好去

各位巴絲有無好介紹